保皇黨應總辭以突顯香港仍是法治社會

支持保皇黨總辭
以證選舉公平及香港仍然係法治社會

推

岩呀
立法會冇合法性,直接搵人大就岩數
藍絲同埋總辭師點睇?

五毛同藍絲唔敢入來
只係識叫泛民總辭
依加潛晒水

柯仔煎之前話唔選, 稱家人健康出問題, 好返喇? 屌!

習大大暖流入心
即刻好返

快啲辭職照顧屋企人啦

陳凱欣裁非妥為當選 上訴到幾時? 屌!